<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="textPremium">Showly Premium</string>
    <string name="textPremiumAdFull2">Deblochează toate funcțiile și devino susținător!</string>
    <string name="textLightThemeTitle">Tema deschisă</string>
    <string name="textLightThemeDesc">Alătură-te părții luminoase a forței cu o temă suplimentară luminoasă aplicabilă aplicației principale și widgeturilor.</string>
    <string name="textCustomImagesTitle">Imagini personalizate</string>
    <string name="textCustomImagesDesc">Setează posterele și arte create de fani preferate pentru seriale și filme. Selectează o imagine din galerie sau încarcă propria adresă URL.</string>
    <string name="textQuickRatingTitle">Evaluări rapide</string>
    <string name="textQuickRatingDesc">Nu uita să evaluezi filmul sau episodul serialului pe care tocmai l-ai vizionat. Cu ajutorul funcției de evaluare rapidă, vei putea evalua automat un element de fiecare dată când îl marchezi ca vizionat.</string>
    <string name="textWidgetsTitle">Widgeturi transparente</string>
    <string name="textWidgetsDesc">Setează transparența fundalului widgeturilor pentru a se potrivi mai bine cu ecranul de start.</string>
    <string name="textRemoveAdsTitle">Elimină reclamele</string>
    <string name="textRemoveAdsDesc">Elimină toate reclamele vizibile în aplicație.</string>
    <string name="textNewsTitle">Secțiunea Știri</string>
    <string name="textNewsDesc">Activează secțiunea de știri cu cele mai recente articole despre seriale și filme, știri și trailere. Realizat de Reddit.</string>
    <string name="textViewsTitle">Tipuri de vizualizare liste</string>
    <string name="textViewsDesc">Activează tipuri suplimentare de vizualizare a colecției, cum ar fi lista compactă sau vizualizarea grilă.</string>
    <string name="textPremiumExpired">Accesul premium a expirat.</string>
    <string name="textPremiumExpired2">Dorești să reînnoiești accesul premium acum?</string>
    <string name="textTraktVipDescription">Showly face parte din Programul de parteneriat VIP Trakt. Membrii VIP Trakt beneficiază de acces gratuit la toate funcțiile Showly Premium, precum și de alte avantaje exclusive Trakt. Atinge pentru a afla mai multe.</string>
    <string name="textTryForFree">Încearcă gratuit</string>
    <string name="textNoPaymentRequired">Nu este necesară nicio plată în acest moment</string>
    <string name="textHappyUsers">Peste 50.000 de utilizatori mulțumiți</string>
    <string name="textPurchaseRestore">Restabilire achiziții</string>
    <string name="textPurchaseThanks">Acum ești susținător Showly!\nÎți mulțumim și îți dorim utilizare plăcută a aplicației!</string>
</resources>
